驚犬利是

大家收唔收

實收架，回佢一句多謝支持光復香港

拒收？
唔想祝福亦都唔想畀佢地祝福